【求助】準備搬屋 想搵裝修設計公司

一家人準備搬去元朗村屋 住之前想裝修下間屋 但又無從入手
有無巴打可以介紹下裝修設計公司俾小弟？
同埋裝修有d咩需要注意？謝謝

lm

注意裝修拖長嚟做 最好白紙黑字寫明價錢

推

拎報價單
每樣野點收錢，唔係一有改動就好易獅子開大口

tg傾: RWStick